Em atendimento ao protocolo de número 31602, a Secretaria Municipal de Saúde (SMS) de São Paulo informa que a área técnica esclareceu que, no caso dos anos de 2017 e 2018, durante a separação de acidentes de trânsito deve-se utilizar “TIPO ACIDENTE DE TRÂNSITO” e também “SOLICITAÇÃO DE NUMERAL”, neste usando o subtipo MARGINAL SEGURA, que também se trata de acidentes de trânsito. Nos casos dos anos de 2013 e 2014, ocorreu um equívoco no envio dos dados e foram enviadas as planilhas de 2014 em 2013 e, na planilha de 2014, constaram os acidentes que também não foram completados com o prefixo das AM, sendo que desde 2014 só se usa como parâmetro a coluna “RECURSO”; no caso de 2013, ainda era a coluna “PREFIXO” o parâmetro. 

Att. Edson Aparecido dos Santos – Secretário Municipal de Saúde 
